話唔入元朗果d我屌晒你地老母

俾人屌完就出番去啦成班mon post 狗

夠人多，黑社會都縮入佢老母閪度啦

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

你當我係呢個ＰＯＳＴ乞負評都好 ，我講嘅事有冇可能一齊做？

我都唔信任警隊，
但我希望大家係出師有名

處唔處理到件事係警隊問題
根本唔應該係香港人揹

啲牛屎佬講到【元朗獨立】咁款

組民團處班比較好，有冇其他意見？

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

光復香港時代革命